香港人真係走得好前

要求封關
戴口罩

全世界都要跟香港
如果有埋科學技術就無敵

世上只有藍C反對
唔好封關
唔好戴口罩

佢地對鄰國醫療好有信心
中左病左政府應該送佢哋上去醫，政府埋單
香港醫療壓力會減低

10

9

8

7

6

前唔前我唔知
不過香港人打飛機一定係世界第一

5

4

3

2

1

完全唔認同
街上仲有大量仆街唔撚戴口罩
跑步行山以為防毒
好多廢老唔戴口罩之外, 又係隨街吐痰吐口水